德國聯署7月開到而家，先得萬9人咋，兩個禮拜後到期，要5萬聯署先有效！

❗️如果聯署在10月20日前得到五萬個簽名，德國議會便要就制裁中國舉行聆訊，但到現時聯署還是只有一萬個簽名。
幫大家整理了一下，希望大家明白這個聯署的重要性。請立刻參與聯署！
＊ ＊ ＊
德國議會聯署：(德文)

Petition Details 聯署內容:
(中文)
(ENG)

【德國戰線聯署】絲打拍埋片教你點簽！

中文版

唔洗識德文 上去跟住step登記就得

弱智都識簽

無成本既港豬更加唔會做

Push

推

推呀

五萬都咁難

人呢屌你

香港人懶到死 ！

唔識自動自覺！

已簽

push!!!!!

洗連登版

呢個最易

原來唔係好煩,10分鐘OK

同埋可以用GOOGLE TRANSLATE網頁功能,成個網都變中文

登記左ac
登入完之後400 Bad request

叫人簽叫到灰左 不如叫日本人台灣人幫手

就嚟想10.10出去叫人簽

試下其他browser

推推推推推

Pish

last minute fighter

係咪裝左d extension block鳩左

簽咗喇，咁易又安全都唔襟個制？

真係好似求契弟咁
叫人簽

一分鐘唔駛

連登有五萬人咁多咩

推推推
用act4hk勁簡單
快簽

簽啦

用google自動譯英文咁簡單都唔做

簽ed!

19662
希望今晚12點前過兩萬

能屈能伸

輕鬆

見到呢句代表簽咗

You have successfully petitioned

快啦

死PR

Push again

再推

唔俾沉

聽講政府話組織聯署犯國安法

有冇人識邊個係範郭安發?

pish

講真. 睇完段片都唔明.
搞咗勁耐. 不過投咗. 應該投到呱?

DONE

push

up

其實一google translate 左就好易快D 簽~~

睇住敎學圖篤好快咋5分鐘內

中文版

德國聯署推左十日都係得兩萬幾？！

人地講到明夠50000聯署，德國政府就一定要開聆訊討論制裁中國，仲唔快啲盡一分力幫幫手？！
整哂教學逐步教埋你點簽，唔好懶啦!!幫幫手啦!

拿依家 整埋中文portal比你，一隻德文都唔洗識，你地班人冇藉口啦掛！
仲唔快啲入去簽話比德國政府知你地有幾想制裁中共？

LIHKG原文:
#Germany #德國 #國際戰線 #聯署 #聯署教學 #聯署師 #制裁 #天下圍共

推！

見到呢句代表簽咗，撳幾多次都係
Sie haben erfolgreich die Petition

ok the 即係投到

推
推

見字請再開post轟炸懶惰連登仔

推啊
多一個機會

Push-!

快簽快簽

各位，唔好懶丫，場仗仲未完，記得要攬炒嘛
黑警逍遙快活緊
你忍到狗官日日打飛機咩？
老師要俾人除教籍
下一個就係香港嘅細路
唔好放棄丫大家
香添人係打不死㗎

推啊

要人

兩萬一了

ig story就大把人

係咪聯署複雜少少都唔肯簽

PUSH

。

Push a

唔明點解咁少人簽

我屌哂你地啲deadline fighter

例遲

Pushhhhh

有用post 推！！

推下囉

簽簽簽
推推推

Signed and push

我推～！

嘩

屌，連登仔死撚晒呀？

全部拿拿聲自簽再拉兩個人入隊啦

簽咗好耐
希望大家都簽

咪撚懶啦
用chrome開就可以translate做英文

依家係咪一半都未夠 我係咪睇錯...

推推佢

tui

推推推

幫手推

有人簽爆十隻貓

香港人，快啲簽

推那媽

調那星

推，香港人3分鐘熱度？

完左

簽咗啦
幫推

27000

真係超簡單 唔該幫推

中文簡易版

德國聯署推左十日都係得兩萬幾？！

人地講到明夠50000聯署，德國政府就一定要開聆訊討論制裁中國，仲唔快啲盡一分力幫幫手？！
整哂教學逐步教埋你點簽，唔好懶啦!!幫幫手啦!

拿依家 整埋中文portal比你，一隻德文都唔洗識，你地班人冇藉口啦掛！
仲唔快啲入去簽話比德國政府知你地有幾想制裁中共？

LIHKG原文:
#Germany #德國 #國際戰線 #聯署 #聯署教學 #聯署師 #制裁 #天下圍共

推 反正一定有人做，我洗撚做咩！ - 分享自 LIHKG 討論區

TUI

推呀頂

p

個日簽完唔是有20000幾咩